Midnight Gospel ❍ 午夜福音討論區

食用指南：（歡迎添加）

1. 應該點睇？

一集最少睇三次。
一次係就咁睇先，了解一下內容。
第二次係就人咁聽，唔好睇畫面，因為成套嘢就係一個mindfulness training，合上眼，集中精神喺對談。
第三次睇，大概會明白多啲。喺外國嘅朋友歡迎加料服用

2.佢講嘅嘢我聽唔明，點算？

你可以試吓去Google當中你有興趣嘅字眼，每一隻重點字眼都可以打開你新世界嘅大門， 你將受到指引。
但亦都好歡迎就咁當佢係動畫片咁睇。

3. 「屌你班神秘撚，成班都痴撚線，講埋啲鳩嘢，返青山啦，睇睇睇睇你老母呀？」

連登仔對不起我傷害了你請原諒我對你造成的傷害謝謝你之前所做的一切我愛你一直都愛著你願原力與你同在

———————————————

靈感未連繄完整，拋磚引玉。

個人最中意ep3 ep5，係soul medicine ，好好嘅lesson to remind us what/who/where/which node we are

· 第五集

露魂之旅嘅過程

業力流動法則

真正升Level方法

· 第三集

Magick 中across the abyss 嘅過程

「印心」嘅重要性

Magus player未完全降服ego 時，了悟後會出現嘅問題

有請連登法師們

留名

推呀

原來個製作人做過adventure time